今朝搭黨鐵東鐵線記得出閘去退錢！！！！！

咪撚比佢賺呀
係上水入 尖嘴出
去到尖沙嘴CS退番錢入八達通

推

真